该党是否应该成为一个右翼民粹主义邪教，愿意颠覆民主以保住权力，这是一个根本的分歧。 不要试图拯救共和党。 这是绝望的。 詹妮弗·鲁宾2021年2月12日|华盛顿邮报 
 令人惊讶的是，这一基本假设尚未在实验研究中得到验证。 笼子里的热:为了科学，牧豆树虫子在塑料杯里战斗! Jennifer Ouellette | 2021年2月11日|Ars Technica 
 如果数据预测了反弹，而球探的眼睛没有看到基本面恶化，他们就会采取行动。 全国赛和我们一样，都想忘掉2020年。 这可能很聪明。 Thomas M. Boswell | 2021年2月10日|华盛顿邮报 
 换句话说，因为人工智能模仿了大脑，而大脑的结构与现代计算机完全不同，所以存在根本的不兼容。 这个“量子大脑”将模仿我们自己的大脑来加速人工智能|Shelly Fan | 2021年2月9日 
 沃德在不同的背景下发现了数学上的共性，并相信一些基本的东西可能在幕后发生着。 大脑的“背景噪音”可能为持续的谜团提供线索|伊丽莎白·兰道| 2021年2月8日|量子杂志 
 每个说“查理周刊挑衅”的人都犯了同样的根本错误。 阿亚安·希尔西·阿里:我们的责任是让查理周刊活下去|阿亚安·希尔西·阿里| 2015年1月8日|每日野兽 
 这证明了人类和美国人将地点和可能性结合在一起的基本愿望。 德州会保持德州特色吗? David Fontana | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 与此同时，我们继续支持在古巴恢复基本人权。 为什么国会讨厌你的古巴朗姆酒|Tim Mak | 2014年12月19日|每日野兽 
 此外，对美国来说，有一项基本的必要行动。 美国应该让朝鲜为索尼黑客事件付出代价Gordon G. Chang | 2014年12月18日 
 它们以截然不同但又相互关联的方式，提出了不受种族影响的关于警务工作的基本问题。 埃里克·加纳因出售松露而被窒息而死，尼克·吉莱斯皮，2014年12月3日 
 除了这个基本的或主要的振动，运动本身被分成整个长度的段或段。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 耳朵听到的只是基本音高; 泛音与主调或基音相协调，使之丰富。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 不仅其基本原则得到了充分的证明，而且在大多数细节上，该措施的工作是成功的。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 你自己来判断围绕基督教其余的象征和基本真理的困难。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 因此读者可以注意到所有其他方法和我的方法之间的根本区别。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授)